懷疑畢仔係入面比人餵飲尿

話晒佢之前都比咁多歡樂大家，希望各位幫手諗下有咩方法可以保比班手足唔好比人打。